19歲男約女網友賞煙火 露宿街頭2天等到「已讀不回」

〔記者洪臣宏／高雄報導〕19歲劉姓男子和女網友相約佛光山賞煙火，滿心以為可以「脫單」，女網友沒有現身，卻要他繼續等待，他露宿街頭2天卻等到「已讀不回」，最後被封鎖「未讀未回」，盤纏用盡劉男身心俱疲走進派出所，暖警資助車費助他返家。

劉男8日深夜1時45分來到大樹分駐所，渾身泥濘且一臉疲憊，他向執勤的員警陳宗豪、李宗祐求助，警方得知她被女網友放鴿子，一起出資1200元讓他坐計程車回家，同時勸他網路騙局多，以此經驗為戒。

原來，在工廠工作的劉男2個月前在網路遊戲上認識1名女網友，2人相約到佛光山看煙火，劉男7日帶了2000元，從台南工廠宿舍搭火車、計程車輾轉到了佛光山，到了約定時間，女子沒出現，留訊要他等到凌晨0時，劉男露宿街頭癡癡等待。

隔天，女網友信誓旦旦會跟他會面，到了下午卻「已讀不回」，到了傍晚乾脆封鎖「未讀未回」，劉男此時才驚覺有異，心灰意冷漫步街頭，直到看到大樹分駐所，鼓起勇氣向警方求援。

當時火車已經停駛，劉男身上只剩400餘元，不夠計程車車資，陳、李2員湊錢助他返家。劉男心情沉澱之後，日前打電話到大樹分駐所致謝，且說將歸還車資。

好撚慘啊屌

成個乞兒咁

好撚慘，但笑左出黎

工廠工人

踢對咁既拖鞋典溝女

睇到已經知咩事

腸仔，永遠配唔上鮑魚嘅價值

得5舊水去溝女

滿心歡喜念著有女屌

大佬 踢住對拖溝女 分分鐘條女到左調頭走啦

上面興...

從台南工廠宿舍搭火車、計程車輾轉到了佛光山

可能係...我有個fd去過台灣讀書 佢話啲台仔成廿歲都戇戇鳩鳩咁去disco都仲著住件海綿寶寶

好可愛，有咩問題

謝師宴毒撚.jpg

小妹不知幾欣賞，問題係邊？

點解台灣警察啲樣都好似正氣啲

好L慘🤥

問題唔在於衣著 衣著只係加分 係靚仔邊洗靠呢D 大把女倒貼啦
做雞養狼狗例子多到數都數唔晒

十九歲唔好再咁on9

我想知記者點解會知

智障人士都撚 好仆街

BLOCK埋 應該係

呢鋪真係
如果痴痴的等....某日....

遠處見到咁既look
同的士佬扑野都好過你啦

屌你老母死臭雞欺騙我感情 你全家都要死啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！

對拖鞋好Q

係愛呀

Iron Man 3 開頭

好慘

民國警察

毒撚悲歌

覺得柒咪出聲囉
咁樣玩人好咩

好慘
唔去就同人講啦
又要人等
條女好賤

似呃派出所錢

第一張似20 年前既mk
第二張又似毒撚
不過個look唔重要，最重要係佢窮
大把有錢佬肥矮毒柒

咪係 最憎人咁樣
條女幾靚都冇用 個心柒

對方肯定係男網友

海綿寶寶好失禮呀？！

利申：派大星

絲打識貨

利申：章魚哥

台灣警察

兩個警察夾錢比佢坐車返屋企，比香港黑警會點？

呢啲先係真正嘅警察，香港嗰啲，我呸

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

等多陣就到啦
而家啲後生無啲耐性

算啦唉，無呃到佢錢

情長劍

差啲睇錯佛山send咗芝麻仁沒有一個是磨菇的.jpg

靚仔+海綿寶寶=可愛
毒撚+海綿寶寶=屌死毒撚，幼稚

咁都上到新聞

5舊水係台灣都好好洗既 都夠兩個人食飯開房

好過最後發現女網友係男人嘅

日租好平🥰

如果呢身look換左係希哥又唔同講法
肯定係工廠playboy

有閪真好

轟轟烈烈的人生

好撚慘
無心就唔好玩人啦屌你老母 台灣鹽蘇雞

台南未開發係咁架喇⋯
最撚仆街就係放飛機

人地起碼有勇氣約個女仔出嚟

佢個造型真係

地盤佬放工都企理過佢

d衫真係....
仲有著拖鞋 d腳趾變哂灰灰黑黑.........
不過真係好慘

之前聽過台灣警察民望好高，原來真係咁好人

台灣警察有人情味
香港警察自以為高高在上。

有錢佬唔會用成副身家溝女
會咁做嘅係相信愛情

呢條友幾趣緻
有錢染個mk頭
但係無錢買鞋

好似見到自己咁就笑唔出

又幾勁
台灣人好迷信, 後生仔女都好鐘意拜神

諗返要起有一排咪好興吊狗公
連登仔昆咗條鹹濕仔由大西北去柴灣吹風

因為真係正氣啲

好似有啲印象

如果痴痴的等 某日終於可等到一世中最愛

我就黎係咁

做咩po我出嚟

好想睇相

仲要踢拖

似係條女去到遠望見到就撤退當冇去過

好大機會

唉

佢右邊幅同條褲都染晒泥土，好明顯佢係d土上面訓左成晚，夜晚仲要有d風吹埋黎，佢仲短幅拖鞋...又要睇撚住部電話條金覆左，真係好撚可憐

係貓貓

警察報料有錢架嘛